香港邊度買Lindberg 眼鏡好？

戴左金子幾年，成日mea, 走位同跣，戴得唔係好舒服，想換副輕身啲嘅眼鏡。邊間眼鏡鋪Lindberg會齊款啲

唔想去眼鏡88, 亮視點呢啲連鎖鋪
食水深之餘仲要配得差

上目/溥儀 服務肯定好

聯邦？